英國有 「白人至上極右分子」 係泰晤士報撰文支持香港人移民

蘋果唔貼曬全文
大家入條link支持下

佢叫貝利 黎緊會選倫敦市長

BNO居留權｜保守黨倫敦市長候選人再撐港人 促接納港移民彰顯英國人權價值

英國1月31日起接受持英國國民（海外）（BNO）身份人士，申請BNO簽證，隨即有港人到北角的英國簽證申請中心辦理手續。英國保守黨倫敦市長候選人貝利（Shaun Bailey）在《泰晤士報》撰文指，中國政府過去數年摧毀香港自由，港人即使只是表達意見也可能被捕，希望倫敦市政府採取更多措施歡迎香港移民，彰顯英國對人權價值的立場。

貝利稱，。。。。。。。。。

出身移民家庭 感恩倫敦歡迎其祖母

倫敦將於5月舉行市長選舉，貝利屆時會挑戰現任工黨的倫敦市長簡世德（Sadiq Khan）。貝利批評簡世德等人未有譴責北京官員，工黨市議員甚至反對取消倫敦與北京的姊妹城市關係，「就像這與我們無關一樣」。貝利表明他對此持不同看法，指人們有責任對侵犯人權的行為採取行動，而不止是辯論政策。
牙買加裔的貝利指，他的祖母是「疾風世代」移民，二戰後才在倫敦落地生根，他至今仍感恩倫敦市民當年歡迎其祖母，形容倫敦提供收容所，讓他一家得以在三代之間，由新移民變成市議員，隨着香港市民獲准申請BNO特別簽證，在英國居住和工作，並最終成為英國公民，他亦想起自己的祖母，形容香港人「可走上我祖母這數十年來走過的路」。

大家可以入去多謝人

國際戰線： 只要唔支持左翼就係白人至上極右分子

pish pish

Shaun Bailey上次見羅冠聰已經出左黎撐場

G-D bless Great Britain

本來想負皮標題黨

但樓主咁做又真系撚到人入黎
（駁吾刀）

我點標題黨
我跟國際戰線講法咋

又係你件極右

黃種「白人至人」主義者

獒

英國極右會支持香港移民，唔係因為本身有幾鍾意香港人，而係因為香港以前係英屬殖民地，同英國而家變左日落帝國，所以一切有關舊日「大英帝國」尊嚴既野佢地都會做。

對香港人都係好事黎，但有些微分別。

佢幾時死？

曲線呀ching

push

好型

自民黨一向撐香港
保守黨近期對香港移民嘅態度都轉為開放
其實依家係咪工黨最親支共同反對香港人用BNO居留?
下次大選可以試下發動居英港人anyone but工黨

選情不樂觀

唔係好多人有follow開班「國際線」點樣放狗咬外國政客

PUSH

上年6月中到7月時，工黨影子外相有出黎插BNO 安排唔夠好，所以未致於話反移民

乜鳩嘢標題嚟
標題黨，拉。

咪跟你國際戰線敖狗講法囉
唔支持左翼就係白人至上極右納粹

大佬，保守黨一早就唔係保守主義啦

工黨嗰啲左匪真係食屎狗嚟

明明話過到去要做二等難民
比極右白人歧視架

唔支持左翼既全部都係白人至上既極右納粹黎

自己標題黨仲大條道理

多謝人就算做咩鬼又抽左膠水

保守黨雖然比工黨右但以連登仔標準應都算極左

推

個名叫保守黨仲唔係極右

ＯＮ９奶登力你地平時都咁屈開啦

呢啲先係真黑人 而唔係美國嗰啲荷里會吸血鬼（佢地想虐殺晒真正左翼平權同正常右翼）

好想投比佢

你班含侵柒頭仲撚搞笑啦

咁工黨影子外交大臣 Catherine West 都支持香港人，有印象喺 House of Commons 話會支持 BN(O) visa 之後，即刻畀 LibDem 抽水，大概話「乜工黨都會企喺共產黨對家架？」。（有巴打有 link 嘅話可唔可以 share 返？）

我諗以香港人嘅背景，投票嗰陣都係保守黨或者 LibDem 居多架喇。
不過既然難得近乎係各黨嘅共識，我哋都係留多一個朋友，少一個敵人啦。

喂 你地牙Joe日日被支那當狗咁撚 諗到點兜未？

你諗諗，對極右香港BNO holder 係皇民，係royal subject，對極左香港人係人道難民

反對嘅只會係白人之上嘅nazi

cctoy永遠睇唔到

睇到就話人口交

呢啲先係真黑人 而唔係美國嗰啲荷里活班吸血鬼（佢地、極右支共同極右蘇聯予取予求，用行政虐殺晒真正左翼平權同正常右翼）

咁拜登制裁咗支那官員未？

如果係好似藍麗珊咁
我相信冇咩人會反

係堆國際戰線日日撩交打先惹大家把火

咁有咩實際行動？

以為你貼返力架14年口交片添

我仲以為原來佢地講幾句支那就會收皮

條友幾時死??? 佢以前眾志D人流亡緊又坐緊監

佢咁垃圾就好地地, 玩分化搞臭香港個名

莫狗好似返左香港
敖狗就係美國用「Hong Kong activist」 cap水

一路都制裁緊

咁唔通要拜登取消制裁佢地先叫奶共呀
咁佢有無新一輪名單呀？無就收皮啦

要用抽氣扇

含侵力真係反智同肉鳩酸到極點

香港人傳統政治光譜應該同tory幾近

黑鬼嚟架喎白人至上

黑人係白人至上極右份子？？

Same

笑得好盞鬼

咁就叫含呀？拜登從政40年以上有做過咩搞支那幫台灣呀？宜家叫做唔或未修改侵嘅行政命令原來就叫做野，你唔搞=做咗野，夠你班燈粉肉酸？

含侵含到盲撚咗，拜登有反中政策都係口交，含侵力繼續睇唔到。

你唔係唔知唔撐左翼就係極右白人至上

有咩反中政策呀？有咩實際行動呀？除咗口交

用得多左膠思維去諗野會變弱智

喺含侵力眼中拜登政府做咩都係口交㗎啦。

就快可以改新圖

BNO 住半年就有得投票，真係幫到好多手
而家兩個倫敦市長候選人都開聲撐香港人

你牙joe 政府有做嘢既話
你而家大條道理屌返轉頭
唔係扮傻仔咁loop 含侵力xyz

民主世界就係咁
選民有票班政治人物要真正貼地
似香港正苦咁狗眼看人低咩

咁你答到有咩行動未呀？
人地侵就起碼制裁林鄭，pk鄧，大波華，譚耀宗，人大
賣武器俾台灣，派官員去台灣，貿易戰

你件戀童登除咗把口講幾句有咩行動呀？俾男人入女廁我就記得，好撚過你把登粉含件老人痴呆，講幾句當做野，醜唔醜呀

一路都做緊嘢就貝唔鳩到，制裁緊唔算，關稅又睇唔到，放風就會開避風港又睇唔到，總之冇新制裁名單名單冇加關稅就係冇撚做嘢，最好即刻一支導彈核平支那
。

繼續執行就唔算做嘢？

咁要總統把撚呀？直接繼續執行咪得囉
咁你覺得佢執行侵嘅野係好野，咁係唔係代表侵係好呀？咁你叫咩人含侵力呀，即係你支持嘅China joe係唔係都係含侵力呀？

總統係計劃叫人做野唔係自己做，如果繼續執行無新野即係佢無貢獻

nigga

同一樣嘢，侵侵做就侵侵萬歲，拜登都做就口交，侵就埋撐，拜登就盲反同睇唔到，含侵力咪講緊你呢啲囉。我又唔係有話佢做得好定唔好，只不過佢做總統嘅時代已經過咗去，而佢係最後嘅時間的確係變到泛眾憎，得含侵力先當佢神噉拜

我地都無選票，選得嘅都DQ
使撚理我地咩

依家我反而覺得如果labour上台會再放多啲人入嚟
一嚟依家換咗leader
二嚟佢要放多啲香港人入嚟溝淡返依批bno
依批bno一定係投tory 而且絕大部分係城市飛
而labour不嬲係大城市有優勢

噉唔通做總統剩係反華就夠？

特別係講到交稅嗰陣......

最驚佢未選己經比人追擊 最後敗選

你見shaun bailey咁撐香港人就知
佢哋其中一個考慮一定係知多香港人落腳london
而香港人絕大部分會投tory
再加埋有批eu citizen會走
諗住拉近返喺London同labour 個差距

你都on9，總統係領導人係做計劃，跟上一手做野無新野唔撚叫做做野，如果佢跟足就得即佢係廢架啦，咁要佢把撚呀

黑撚到咁都白人至上??

無嘅，上咗台半個月都無又簽撚埋晒啲男人覺得自己係女人就可以入女廁，又俾中共入自己電網都得，咁撚樣嘅總統你慢慢含啦弱智登粉

條撚樣根本就係支那五毛

cctoy睇個總統做得好唔好就剩係睇反華政策。

至少人哋民意高過侵侵囉

理撚得佢地咩原因撐
總之撐香港就值得支持

國際戰線話你唔支持左翼就係白人至上呀

做假民調都信，咁點解登登次次做勢大會都咁撚小人呀，人地次次都一大堆人

姐係牙侵開頭既野 牙joe 照跟 = 牙joe 功勞
估唔到大和田都上連登

想講其他呀？你係唔係想我講佢上台之後做咗咩on9野？

工黨最多可以揀唔出聲

唔通俾shithole移民英國反而唔俾bno入咩

何況工黨個稅制，投佢嘅香港人都on99啦

不過唔建議去到英國都玩呢種政治政策

條撚樣根本死撐

真係叫佢答佢就講第二啲嘢

一定要拉攏香港人絕不投工黨

照佢咁講咁特衰政府早期跟港英政府嘅野都叫董建華功勞？

至少拜登民望高過侵任何執政時期。

離開社會主義鐵拳去享受社會民主主義洗劫

收皮啦民調做架柒頭，一開始夠話大勝啦
我就見到次次侵都一大堆fans行出黎，登fans去咗邊？地獄呀

幾個月前民調話拜登領先，含侵力話民調唔準，唔駛理，唔可信，fake news，侵支持者會扮支持拜登
拜登老人痴呆又戀童，係得班左膠BLM支持， 一到選舉辯論即刻現形侵會反cup。
班BLM暴動會令美國人反感， 美國人會改支持侵
辯論完無反cup又懶地硬話主持偏幫拜登
好啦含侵力呢頭又話唔洗睇民調辯論， 睇吓侵啲rally幾多人拜登嗰啲無人，所以美國人支持侵多。 仲有咩大數據呀呢樣果樣顯示侵會贏， 話拜登會贏嗰啲就fake news造假
仲有咩十月驚奇亨打拜登好多料要爆，但係爆到佛誕都未爆得出，一係求其有條友係twitter講兩句就話係咩核彈又盛
到選嗰日同點票慢慢顯示拜登會贏，就話人一定係造假舞弊， 求其有條片有條tweet作個故仔出黎就信到十足十， 其他人同傳媒反駁就話人收咗錢MSM唔洗理， twitter fb 出提示或者ban又話人收咗錢。 總之唔撚洗理點票結果法庭見
到啲州法院全部判侵輸，又話咩唔洗理，目標係最高法院所有證據喺最高法院拎出黎， 保守法官6:3侵又一定贏
到最高法院都唔鳩理你， 又話美國法治已死全部收晒錢， 唔洗理法院喇
仲有faithless elector可以唔理投票結果而揀侵，不過原來又無喎全部electors都係賣國賊遲啲要清算
唔緊要仲有參議員最後可以推翻選舉人票結果， 點知最後得六君子支持其他GOP議員唔撐，rubio，graham， McConnell全部反骨仔，又要槍斃
屌唔驚仲有最後大佬彭斯可以推翻結果，哦原來佢先係終極大仆街未開會就講明唔會幫侵反cup
全部收晒錢deep state
都唔緊要我地仲有咩民兵組織發動內戰，殺晒民主黨左膠賣國賊，仲有軍隊都擁護侵，侵侵一定戰勝歸來
屌你老母我睇到真係笑到瀨屎，全世界錯晒佢啱晒， 成班精神病人

繼續不願面對囉

Agger

唔係屌緊trump 咩？
又spin 去「撐侵力」？

所有左匪要反到底

個批係加州黃左賤種
搞完人地就去染藍其他紅州

應該好少人buy labour
開宗明義搞左翼野有時又支持埋過火左膠野

擺明串港共=/=香港

幾型

左膠係永遠的人

一開始話拜登有做野，講唔出做咩就話跟侵，之後就話總統唔係得反華。跟住就講民調

英國會議員金諾克：工黨影子外相與我再次要求政府在香港問題實施制裁

工黨直頭係左匪

敵人

工黨係導致大英帝國衰落嘅一大原因

加州太shithole
D企業同人走緊

支那登

咪繼續不願面對囉

見藍州玩撚爛就去Texas ，仆街了

港人如順利响英國落地生根，第二代或 第三代出任英國議會不是夢。。。

一日唔剷除民主黨同班左匪

美國一定收皮

一開始明明係樓豬你鳩spin先，我明明係屌你標題黨

你自己不願面對廢登係垃圾做唔到野嘅事實
同你講邊個做得好就拉第二樣，你講得出戀童登一件政績先講野啦

侵侵嗰陣係咪又係一上台就有政績？

願景係二代出到國會議員，三代出到Daniel Ken Inouye級人物甚至內閣成員

不如靜靜雞好啲

你笑咩呀南亞巴
你都係白人至上極右

侵侵從政4年就一大堆
拜登從政超過40年都係一件垃圾

唔講真係以為cctoy全部都美國人嚟

咁你講一件拜登嘅政績，講唔出你就係垃圾登粉

十足十同啲小學雞鬧交噉口同臭拗

答我拜登有咩政績

二代出政治人物應該有難度
我估起碼3代先有
真係去到內閣要第4代先有機

（以美國Eric shinseki為例 至起碼夏威夷以前最高峰係4成人係日裔）

priti patel
rishi sunak
raab
全部係第2代

尼哥

其實你係咪真係答唔到
72年從政 到今年都49年啦
一單政績都答唔到？

我幫佢答，俾男人可以入女廁

佢地真係有血有淚守家衛美國，希望香港人去到除左搵食都可以投身多啲公共事務

當兵算唔算？